[IVE] EE HD 有無人唔識做 Assignment 呀？

搵我教你做啦

Electrical power system
Electrical installation
Machines & drives

UST 電子 >>> City

行 power electronics 條路好唔好啊?

求有冇巴絲打讀railway 啲elective ?
求source ～

唔好

UST ee有咩好

UST 個名好，水泡科就靠校名搵工

地鐵 中電 EMSD 都收好多 中大 科大 電子

入職就 23k

請得幾多人？每年咁多ee畢業生

讀ee唔好做唔返本行？同埋乞食

搶你生意

點睇Poly Speed EE?認受性？